我想問一個關於返工嘅問題

我想問做人應該返一份實現到自己專長 自己中意但低人工 只夠過生活 定一份自己好唔中意 但幾高人工嘅工作？
諗唔通 ....

大家點睇

推

無人答...

返工為錢

一講依啲問題無人敢面對

睇錢先
無錢無野好講